香討：呼籲抵制李佳芯所有代言產品

原因：反中亂港，呼籲年輕人上街，支持違法行為佔中，呼籲年輕人投票反對派
嗰個mandy3love不嬲係李佳芯hater，但係竟然有差唔多200個正評，真係痴晒線

[img]

抵制Alipay

咁抵制支那pay啦

咪由得佢地二百幾日圍威喂囉

Go ahead

呢個交返畀香港得

強國人如果想要，我地送肥媽畀你地（不包退）

過去支持佢地，抵制支那寶

喂講得出要做得到呀，即刻刪撚晒支那寶佢

佢哋真係話刪直至換代言人

唔好用支那寶

ali cute cute

李佳芯是連登的

我出郵費

口爆Ali

支持

香討果然係反中第一基地

今生不用Alipay

唔好得把口
抵制支耶pay

條友訓左幾耐？

仲係佔中

唉算啦 香討9成9人都出黎反送中 Ail原諒果0.1成人好唔好呀

借過位，支持Ali的，全部入嚟！

五毛出手攻擊李佳芯，一於同五毛鬥過！

好波

ali真係敢為香港放寧願放棄中國事業
見佢微博反送中後已經棄用成個月
希望大家多啲支持ali

香討文化好奇怪
明明好多留言都屌送中
但係正皮數就唔岩比例
仲要成為到今次運動既抗爭集散地
香討加水田

好！

香討樓豬：AlipayHK App 也須在手機剷除

送埋姓譚姓鐘個兩位阿伯走得唔得 香港人唔想要呢d老野 唔洗換人都唔要

蝕死你

我會積極響應

班鄉土呀叔不知幾想同Ali做愛

唔准搞我嘅Ali BB！！！

cctvb係ali既公司 抵制左cctvb再講

抵制ali 母公司

即刻好想丁下ali

Ali真女神

我直接買機票送返隻肥野上去

連登仔跟隨香討腳步！

廢中廢老咪撚再用支那寶

鄉土不能說的「送中」

用AilPayhk有好多優惠，我無政孡立場甚至扣$5的

乜有個優惠係無政府立場扣$5

佢身為tvb藝人, 應該抵制埋tvb

ali 比我地 肥媽比你地

食屎啦，藍絲，支付宝俾 $3 coupon 咪又仆到咁用

女神值得失去低質fans

好貴下喎 包車都唔掂

應該係200個樣衰中女/肥婆

你講果條友好似都幾出名
有個acc差不多名的人日日喺微博/百度話Ali港獨
但吠左成年大陸都冇人理佢，得佢自己一個鳩up

文宣隊做嘢

好嘢 加入抵制支那寶

支持ali 但支那寶真係用唔落手

屌，收皮啦
全部三毛自己係度like
有撚用咩

反占中！抵制ali pay ！

Ali

ali

平行時空果班人無人性+無讀過書

link?

廢老有撚錢咩

mandy3love好似係黃智雯fans

微博打李佳芯 港獨

除咗Alipay
可以支持我都會去留言支持...
等d品牌商知道搵代言人一定要搵個有良心嘅
亦都要等d藝人知道想做商品代言一定要做返個人唔好做隻狗

Alipay

佢地就係無諗野
所有人地講既野
唔經大腦過濾
D大石，細沙，污糟水沖哂入去
唔係無乾淨水既
只係佢地要身處於乾淨水既地方
所以要佢地應該要配備流動濾水器
"宣文"

只要我地深信自己信念係合理
佢地會有一日明

坦白講我地同佢地一樣既起點
但我地接觸唔同理念之後
聚積而來既連登
長城唔係一日起好
只要我地唔放棄
不斷固執，團結同變化
指日可待

你啱

其實係得1個五毛

文宣部識做啦
抵制alipay

遲啲有5蚊10蚊coupon咪又係仆去用

越反越紅

全力支持香討抵制Alipay

[深度分析]從｢沒有大台｣走到｢命運共同體｣

點飛得起呀 就算唔計佢肚入面啲蟲

佢地就正啦, 有肉地混血美女俾佢地任j

班友仲黃絲黃絲咁叫就知佢地企左係5年前啦

抵制Ali，即係抵制AlipayHK 同無線連香討都歸邊，世紀真係愈來愈大和解

剷走Alipay

支付寶

香討係香港最大反送中基地，抵制無線同支那寶係好正常

抵制支付寶

好呀...你班友停止再J 我老婆！

仲有張好靚既

邊撚個夠膽蝦我alibb

佢好似係下面比人屌到開花

香討之前唔係咁，而家8成3毛

唔好再做tvb. 我養佢

ali快啲解支那寶代言啦

ali bb我愛你

等佢返大灣區懷抱

毛澤東:

屌你笑到我